[有圖]又有mk妹想紅啊屌

讀乜春野兆基創意學院啊
咁想紅咪比你紅

死mk妹

又blame the victim

你比人強姦算啦，做咩行去多女嘅地方搞到佢地都比人強姦呀?

推

mk妹：好野紅到上連登了

mk妹：實有靚仔pm我姐

捉去驗下腦

咁條臭閪又係點撚樣知係黑衫挑釁？

唔好推啦，人地接唔切啦

死豬閪 扮哂有分析能力咁
其實就無撚腦

元朗圍村妹黎

Mk妹係倒播條片？

臭閪 用念力屌死佢

唔撚明咩野logic

想食

睇咗 有mk妹想被人屌

想屌
屌完我幫你道歉

依啲無腦生物 多一個都覺得太多

未訓醒 搞清楚時序先喇
利申：毒撚

應該都係睇埋啲咩香港G報

mk妹：扮中立理性認清事實實無死啦

屌你啦 而家係良知與暴力對立啊on99

唔好聽朋友講新聞講就下定論
睇嚟佢喺現場打人先咁清楚

條友係咪弱智
頭幾句又話打人唔岩
之後幾句又話 黑衫挑釁 黑衫走入車廂 所以白衫先會無差別打人 講到白衫打人係岩咁

棍呢，藤條呢? 俾人挑機就可以隨街打人?

鄕下妹扮mk

以為自己好叻叻
又知唔知
你老母冇生個腦俾你

見到「又知唔知」即刻火撚左

下？
Artist?

mk雞

賤過雞

大陸味濃

「反」呀屌你老母，返乜撚嘢呀八婆

對面成班人一人一碌棍 你挑釁比我睇

新聞都唔信唔通真係信你條mk妹咩

跳舞加溜冰奶爆 但係on9不了

可能佢有份打

真係有條片係黑衫派 係咁叫閘外啲白衫人話 入黎啊入黎啊 屌你老母幾次..然後d白衫人一入拍片果個同埋隔離d黑衫即刻落車廂
利申 不過我都支持黑衫

又係扮中立
實質藍絲
所有所謂中立撚，實質好多破綻位，
話比人聽係藍絲.

白衫黑社會好慘呀，被逼要打人仲要打錯人呀

係唔係咁樣講呀

隻腳正撚到
想用碌鳩教訓佢

push

屌呀，我7萬幾都p牌

屌屌佢先啦

咁片呢？

佢係咪冇腦

唔緊 幫你正評

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

咁東江遊擊隊都好錯下`

返送中
會走路的骷髏骨
戇鳩mk笑死人

垃圾臭雞 唔撚識就死番老母個閪入面啦

有人三位數都p牌啦 你算得咩？

幾正
我原諒你

冇人識唔好放上黎OK?

咁白衫係唔係黑社會先？
完

返送中？
識字？

1. 片呢？
2. 有無所謂黑衫「挑釁」白衫事前嘅事發經過？

佢IG仲健在

上年約過 五舊水無套中出

sor9 ching見佢想紅咪攞上黎比大家屌下

當年高登年代，買lihkg app，
用yahoo mail開呢個acc

白滑粗重嘢

唔洗理呢啲人 理佢曬太多時間

咁既豬閪樣，俾佢出媒體只搞到天怒人怨。

g持

檢舉 然後頭也不回
大家集中討論返五大訴求 上環義士 光復元朗！！！！

豬西大火雞

雞

屌佢老母有冇睇直播呀
邊個挑釁邊個
真係好鐘意未睇事實就亂講

朋友share畀我睇 先知
雖然我個人好唔認同陳怡 覺得佢好洗腦 又紅底
不過佢真係播條當時元朗d人拍既片

攻入去

個腦裝屎 呢種人真係唔死都無用 咁都仲可以講得出
真係唔怪得香港變到咁 真係唔知講乜撚好

反送中呀
返送中
字都唔識學人講分析

mk妹：上熱門啦可以做KOL啦

讀書唔成係咁
應該連字都唔多隻

屌過 個西好大味的

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

好柒 冇興趣

溝到佢就慘了，唔岩佢立場，做咩都係錯

林卓廷FB live 係有show 到
呢D係灰色位
無人知前因後果
但係D圍材佬上哂gear 咩人都打
一定係仆街黎
我撐義士

已回覆 拉落d應該有 唔想係咁spread短片

Stop making stupid people famous

佢比人強姦一定係著太少布

你地又知唔知係呢個MK妹挑釁人屌佢,條MK妹俾人扑扑到唔撚掂就走去搵阿媽,先會搞到佢無辜既老母都俾人屌埋.

想問 片又唔證實唔到 相又證實唔到
咁乜野先證實到事實真相

藍絲fake news好大影響力⋯佢地cut頭cut尾，調轉晒黎講
真正次序係有人比人打，之後林卓廷先過去（全程有拍live有片）
必須廣傳

幫推

過黎跪低含撚啦講野唔柒用腦書又唔讀

太瘦太有mk味不了

你都痴撚線撚有人挑釁？
嘩你呢D白痴以為講野有道理？你唔信，算，但唔該唔好9 up 埋一D你自己懶醒作出黎既野好唔好？無腦唔緊要，唔好show出黎

一睇就知係臭閪

條女玩開花式溜冰，身體幾柔軟

dont make stupid people famous

死仆街佢有冇睇直播，含家剷，咁記者又畀人打？

想屌

不過係屌佢老母

快啲入村等啲叔父開心下先啦

條女有潛質做香討會員 同入面講野啲五毛一樣咁冇腦冇邏輯

「不能代表我」「我乜都唔知」「我剩係知暴力係唔啱」

ok sorry 幫推!!!!!

法官大人我屌！

你老母 我無挑釁 著白衫都照比人打
用下個腦先講野

比人講2句屌你老母就可以亂鳩打人？打記者打女人打大肚婆仲要人多蝦人少

屌
講野前後予盾到唔撚知想表達啲咩
姐係白衫啱定錯

老老實實，白衫吹雞吹到成千人，黑衫係唔係挑釁你估唔撚洗打咩⋯⋯

真係白撚痴, 屌佢個閪都費事

有冇腦架佢

無腦

全部手持武器既人被人挑機, 先以先打人的
佢地本身係手持武器係路過?

開始多緊

On9無腦雞

咁想紅！！大家幫下佢

點解佢會知禁多野?有份比人挑釁?有份打人?

戇鳩

呢條女應該又係鄉下仔黑底狗乸。

想執翻劑咪直接同連登仔講囉 何必兜咁大個圈呢？

500蚊都比多佢

垃圾學校
唔好話嶺中珠海指南針
呢間連大學都唔係

唔通係勝和人

即係mk妹挑釁我地，我地屌佢就大條道理，佢番到屋企我地屌埋佢屋企人都係因為佢既錯野雞都入唔到，正垃圾

咪 out fo 啦樓主

收皮啦

有組織有預謀立晒架餐吹晒雞都可以話因爲挑釁先打

唔知呢d撚人個腦裝乜鳩

佢弱智?

死垃圾書又讀唔成學人講咁撚多偉論

就算挑釁佢哋 代唔代表可以打人呢？

個頭夠哂紅啦

臭雞一隻

今時今日係後生仔都上連登啦
你慌佢朋友唔知咩

仲有呢個啊！依家仲撐警同幫黑社會有咩分別啊！？

扮white knight 撐下佢可能有得中出

其實挑釁論係點黎？

又話打人果啲就係錯

之後自己打自己話比人打果啲唔啱
智商有無10？

熱門頭八個po 都係何妖呀！
過咗今晚就好返返嚟五大訴求啦！

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

條片咪就係facebook 啲濕鳩藍絲page cut 頭cut 尾嗰條囉

sorsorsor 利申禮拜日有份攞盾擋左兩三粒子彈 傷緊回緊體睇搵野笑下姐

香港人 永不放棄 一齊贏 一齊輸

係現場囉
記者未到已經到咗

又紅左

痴9線, 垃圾臭雞比人屌到傻柒左.

我都想知
睇死佢都唔係現場啦

攪到自己鬼五馬六都唔慌好人

唔好乜都擺上黎

一定係隨身帶木棍啦，被人聊就可以打人
呢啲冇腦閪最鍾意懶中立“雖然強姦人係唔啱，不過鬼叫你着咁少衫咩”

佢都想架！

似下晝４點係現場SET好哂機

咁被挑釁者係無辜？
幼稚園未畢業？

都戇鳩 一早組晒隊 而家堆晒係元朗站度 就算唔挑釁佢 唔通佢就咁乖唔打人？ 咁堆晒係度做乜春？
唔好blame the victim將一件事合理化

吓咁後生但係弱智 好可憐

佢講得出黑衫挑釁先
就知應該屌完再中出即飛

幾正

連登網軍好團結

等我好好教訓佢

強姦就係唔啱
咁你點解著咁少布去引誘人地呀？

幾正 老江湖

紅咗啦你

返字都未撚打啱，詞不達意，收撚皮啦。。。

懶係看透世事咁

我諗佢連live都未睇過先會講得出呢啲野

低智mk妹俾我屌都唔撚屌

整臭我碌鳩

輕鬆上位

屌你老母全香港有腦有獨立思想嘅人都喺度睇直播都仲唔夠客觀就呢個嗻……你究竟係邊個星球嚟咖，地球其實好撚危險啊香港而家仲撚危險啊你快啲走啦屌你老母臭屄

返送中係乜撚嘢
反同返唔識分

呢d弱智真係唔撚洗po上黎，亦都追擊唔曬，求其sd個幫港出聲fb page比佢叫佢一齊圍爐等佢成世人onon99咁就算啦

陣臭雞味隔住MON都聞到

雞即係雞

弱智，白衫喺站外打到入站內呀
然後班人去幫手喺度對罵咋弱智

求入學介紹

翻送中

你地會唔會以為我收左錢捧紅佢架

推爆

呢條ptgf嚟 俾人屌開

之前有拍拖 但俾條仔發現左做雞所以散左 柒撚到喊 成個兆基都知佢做雞

人人上得？我又要

一係條仔係差佬
一係條仔就鄉黑
一係就老豆屋企人有差佬差婆
一係本身大陸妹

是但中一樣

如果唔中！呢條八婆真心無腦

呢間野都淫撚過明愛

係，屌過，真人對波好細
fact checked

用我碌尻塞住佢把口

走去姦佢可能佢會怪自己著咁少布

港女：去到元朗又要警察保護你嗱 識嗌警察啦咩？

又係呢啲

肥媽上身

即刻上頭盔

黑衫比人扑？
我睇怕係粉紅衫果個想比人扑多D

果然好有創意!咁上位法都畀你撚到,你紅了!恭喜!

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

- 分享自 LIHKG 討論

咁撚樣 你姦埋我個份

正仆街mk妹，因為你進食，搞到幾多條魚牛豬羊死！！！！

你老母臭閪殺魚牛豬羊凶手！！！！

咪撚po啲戇鳩嘢啦屌你老母
霸撚住熱門個位

呢間學校勁MK 當年睇D班相J過唔少
佢地D校服相正到 GEL晒頭又黑絲

如果真係撩先郁手打人 咁點解班黑衫要打記者？仲有班人已經攞曬架撐，唔洗你撩都一定會打啦

佢知咁多野，一定喺現場
喺現場又無受傷，佢一定係白衫軍

係白衫

兜

支那妹想出位

講乜都無用

對眼唔用，可以考慮捐咗佢。

個腦就唔駛捐喇，因為真係🐷腦嚟。

dllmch，都咁撚大個人喇，講返d make sense 嘅

嘢真係咁難咩？

扮咩客觀? 本身你打哩段嘢就唔客觀喇，臭閪。

條臭西講撚到拎住把刀都好似無問題咁

er 我睇住直播 但完全見唔到佢講嘅野
佢到底係睇咩圖咩片?

得佢唔清楚，臭閪

佢平時著咁少布，即係挑釁阿叔抽佢水啦，到時記得唔好報警

屌佢老母又擺唔到黑衫先挑釁既片

講到佢喺現場知道晒真相咁

極醜惡千萬不要爬上來

都係果句
番屋企都挑釁到你地？

佢加句利申係現場我都覺得佢有D說服力
佢咪又係係屋企睇片既其中一個
仲要係睇TVB CUT出黎個D片

好撚柒

之前串柒柒
依家做咩成隻死狗咁
咁快投降 唔撐警啦？

最𨶙憎啲人係唔𨶙係都叫自己做Artist!
利申:暴大藝術系畢業

Don't make stupid people famous.

樣已經柒 仲要無腦

THOT

臭閪

收嗲啦死八婆!死八婆!

呢d臭雞書又讀唔先唔搏上位咪要出黎做雞囉

張張相post 出黎都咁矇

咪撚再post d無謂人啦𨳒
個撚個咁post
要理幾多無謂人呀
攪掂上環同元朗先講啦

朋友講既唔係真相，新聞講既唔係真相，咁係咪要第一身係現場先可以出聲想知個臭雞當晚有冇係現場比人打，如果唔係佢都唔知事情既真相

我屌

啲人唔好禁follow啦 cm屌鳩佢算 人地想多followers

最憎依d懶中立言論，但細心分析根本不合邏輯。黑衫畀人打匿去車箱連累無辜市民？！畀人打然後走避是正常的吧？仲有，黑衫=示威者？ 根據現場人士所講，同睇片都見到，黑幫係無差別地打人，仲有拉開西鐵度閘，成班喪屍咁衝入黎打人，依d你有睇唔睇到？最後，本人最憎文盲，返咩返送中，係反呀！讀多d書先衝出黎柒啦

的藍絲就係咁on9，咁無腦。一面叫人唔好信哂一張相，一段聲帶，一條片，但係自己就係咁。我一路睇住立場姊姊直播呀！

300蚊有找啦呢啲貨色

果然係創意學院畢業
佢啲邏輯真係好有創意

咁靚女，偏偏冇左個腦

咪撚理呢班臭系啦

人地想上位姐

由得人啦

千其唔好打去呢個電話

阿豬阿狗喺你眼中都靚

條女係雞，中學個時被人屌過$2000

已fact checked

證據呢？片呢？
無嘅就唔該收聲啦！

就算黑衫係撩鳩白衫隻抽
以佢邏輯係咪想講比人打係抵撚死?
但明明上一句佢就係話打人就係錯
死MK妹同佢description一樣 好直接
乜都直出唔撚經個腦

5月喎

我3個月前免費屌過

兆基真係全部弱智

小心轉移視線
係時候做返正經嘢啦
推呢個
[更正] 7月26 香港國際機場集會

一邊又打人唔啱
一邊又屈黑衫挑釁俾人打

精神分裂就食藥啦仲玩ig

「返」送中
我無嘢講

佢hkpolice個page仲有繼續run
佢係作者黎

成功上左位
唔夠一個鐘多左百幾個followers
連登仔好野

留哂口水啦我

我睇唔明佢講乜第一句講到一半冇左後面

讀書讀得掂就唔駛去兆基啦

屌! 比你見到成班老黑係到蝦蝦霸霸，打人，屌佢地唔啱咩(唔出聲嗰的係怕自己受傷啫)? 打完人，比人屌，就要再打人? 大L哂咩！

腿張開

00後大多腦殘,不用奇怪
都唔敢想像10後會點

有冇人送佢俾圍村佬輪姦？

"返"佢老豆呀
"返"送中
佢真係返去佢老母個閪入面算啦

弱撚智羅輯 屌佢老母臭雞

點解你會知白衫比人挑釁先?
你仲清楚過現場啲人?
定係小姐其實你係白衫一份子?

全程睇撚住直播，班撚樣由雞地走到上西鐵站，係白衫撚樣不斷攻擊、挑釁、出言侮辱所有乘客、元朗居民（唔淨止黑衫），喺閘外打記者打到入閘內、月台、車廂全部我都睇得一清二楚。

你話齋睇新聞好片面，咁我想請問點先唔片面，係咪要出去比人打埋一份先得？講野前用下腦啦，淨係識吃喝玩樂，垃圾。

屌
手手腳腳想點？機器人？

#metoo

我請你收收皮
唔好影衰我地港女
明明唔少港女有腦有人性
俾呢啲害群之馬搞彎曬

Jed

可唔可以寫返啱個反字

原來比人挑釁就可以打鳩人
Goodest logic

收嗲啦，吾系政府挑釁我地，我地洗撚出離遊行，家陣夏天涼住冷氣系屋企抖吾好，話咩黑衫挑釁白衫簡直是非不分、本末倒置。

其實的挑釁邏輯真on9。我見到你地班卜街打人，屌鳩你地，有乜唔啱?唔出聲嗰的係因為怕事，怕比人打啫。打完人，比人屌，就要再打人就合理? 有冇攪L
錯!

我小同岩岩同男朋友分手太傷心掛

真係有條片。但咁又點? 呢的挑釁邏輯真on9。我見到你地班卜街兇神惡殺，打人，屌鳩你地，有乜唔啱?唔出聲嗰的係因為怕事，怕比人打啫。打完人，比人屌，就要再打人就合理? 有冇攪L錯!

又眾人皆醉我獨醒
你係現場？唔係就收嗲啦
我全程睇住live 我淨係見到班黑社會見人就打
呢啲智障真係唔打到埋身唔知肉痛

黑衫邊到挑釁呀，我個晚著住白衫，見我後生小小都追住我啦，d白衫係見人就打，on9咖

唔好推呢啲post上熱門啦， 推正經post好過啦。

臭閪睇多幾次replay先啦 屌你老母
黑衫挑釁先？你on9定色盲啊

豬閪冇腦

但話時話，讀得兆基通常liberal d , 唔少學生同老師都幾激進。佢喺學校會唔會被杯葛

on9 logic
先唔講有無挑釁
白衫人有冇拎棍先
白衫人有冇付車錢入閘先
點解無辜ge人ss被人打
唔係怪打人ge白衫佬
反而怪驚咗白衫佬而落荒而逃既普通市民
就算存在挑釁,又如果?
就可以打人架咩?
我ge總結係,cynyuen_閣下係一個是非不分沒有家教的人
完

依間野好多都係比人踢出校先去讀智商係咁上下

Report啦屌

有冇良知架屌佢老母

染到個頭咁係街幾易認，一有機會就剪佢頭髮

請勿浪費金錢

個腦咩構造，比無啦啦係街比人斬，經過啲人格離所以累到佢地比人斬埋一份？

斬人果個無錯？

屌你老母影撚衰讀兆基嘅

家下啲mk妹，位唔係咁上嘅

幾正 想屌
不過屌就算 冇腦係唔得

後現代到傻左
無野係絕對真相架 唯一方法係叫你個神落黎
咁多相加片加咁多元朗歷史等等
都可以講物春中立理性
我俾你講得通
咁姐係有個著衫入車廂，就全車應該比人打？

我而家剩係知，黑衫冇挑釁比人禁住黎打都比藍絲話錯

又知唔知，有片證明白衫於大街挑釁在先
又知唔知，白衫無差別打人同周街挑釁係冇分別？

係藍絲眼中，係咪自己鳩up，冇片冇證據就代表一切？

有無數片、相、錄音都唔信；無片、相、錄音就會信。

唔該Mk妹保持客觀分析，否則你就係刷Social Media，紅到上連登，其實對自己、對件事，都冇幫助冇好處。

原來香港仲有呢類mk學生妹

Push

其實係咪閱讀理解下嘅缺陷，資料靠單一來源單一分析

仲周到件kol，早排著到勁少布去打卡行遊行，尋日出完story話示威者塞地鐵阻住佢返工，然後blk哂留言

「返」送中

MK好讀多d書先學人出post

生得咁柒都想紅？

想約佢去元朗行街街

咩叫黑衫挑釁白衫？
黑衫有入你牛屎佬祠堂屌鳩你咩？
邊個圍人西鐵站呀？

做乜撚？

你出街比人強姦係抵死啦

呢d人出完post永遠都會喺後加幾句叫人客觀分析，你講完唔會代表左你有客觀分析架只係代表左你愚蠢

On9

好正

有無搞清件事先出嚟表達意見
唔好咁淫博比人屌先得㗎

佢話人睇新聞唔岩

佢點解咁清楚

係咪作有份策劃

唔止係黑衫慘啦下話？弱撚智
果日好多其實係普通市民，被打市民唔撚慘呀？
總之連普通市民都打既白衫仲仆街啦，呢條八婆都on99

咩叫黑衫入地鐵 白衫先打到市民。
佢地好似直接打落市民到喎
唔清楚就唔好衝出黎柒啦
BTW 染髮劑咩牌子 係咪令到壞左腦 fact check 牌子 pls

豬閪有樣睇

點解呢排咁多人想紅
=============
光復香港 時代革命

撩人就應比人打 你著裙就應比人屌？

條女叫咩名，佢以前參加花滑比賽攞過獎

好撚正
727反黑組
光復香港 時代革命

佔時知咩料啦

好想屌mk妹

呢個mk妹係咪個腦有問題?

講得都有道理
mk快pm我

MK妹睇完片睇完相睇完新聞聽完朋友講
然後當成事實，再上網叫人唔好單憑相，片，新聞同朋友講嘅野定判斷

對腳幾正wor

more

一開始係街畀人打果啲市民呢？
又挑釁呀？

各位巴打等我黎屌醒佢

屌你啦成堆人拎晒武器堆晒係個站度 勁撚串咁擺明開拖都唔撚鬧得啊?咁係咪以後有隊人拎住把刀就要摩西紅海咁個個都讓路比佢地
「唔好屌佢地啦由得佢地疊馬阻住我地啦佢地疊馬冇錯既唔屌得 」

咁po story咁up幾句又有幾客觀？攞d證據出黎啦。
Btw我覺得佢個樣有d似三上

又邊撚個啊

想做愛了

屌過啦

artist?

你乜水？

條滑冰妹幾正，以前黑髮幾純，而家鬼五馬六咁

重整主線

法官大人

未撚瞓醒

師妹死mk睇多啲新聞先出聲
細個唔緊要 最重要唔好覺得自己好叻
凡事多面睇啦 小妹妹

幾錢一Q

駁比藍絲包？

屌咩係返送中 收皮啦柒頭

mark低遲下再清算
集中推聽日mtr不合作同推上環黑警開36槍暴力對待義士

Hyuen hyuen

條女本身係差婆?? 佢專門幫黑警ig畫插圖

陣大陸味濃到「拿喉」。正宗雙非新移雲樣

［文宣圖］台灣四格漫畫：警察與白衣黑幫的分別

兆基之恥

咪撚理佢啦，假膠嚟
想博出位

會同鄉黑警狗團聚

推出去

得啦 畀你睇撚透晒

屌 新聞講既係未必岩 但你講就一定岩啦
MK妹 讀多啲書先啦 傻撚咗個鼻

佢還佢呀
創意書院好好㗎

睇個樣同埋學校就知係支那臭雞